佩服 超限戰 廿年前已經將中共國策寫曬出黎

1999年 呃到入wto果期 中國現代化起步點
由中共軍官寫出黎出版